富途股東的一封信,引投資者買入,呢招高

咁樣出消息引人買,都幾過份

咁樣出Post引人賣,都幾過份